大專求職JJ

巴絲讀緊大專既時候有冇返開咩工？
我自己個time table好難可以返到part time

有冇啲工可以一星期返一兩日有時成個星期都唔返咁

想補習但係又冇渠道，中介網都好似唔太work，可能因為DSE成績唔標青
巴絲有冇用開咩中介網介紹下

之前做開統計公司
但係已經冇返半年
不過依家想返可以隨時揀job做

巴打係邊搵